我夠膽講金鍾仁係韓國算係TOP3靚仔

推

張藝興一生之敵

唔係

佢係幾有眼光

TOP3 靚女

正

佢俾嗰便其他Idol、trainee視為人肉舞蹈教科書🇰🇷

很正

唔靚仔，但佢食過嘅女都好正